有冇人年紀輕輕已經瞓街

如題
想瞓街 但驚

觀塘海濱嗰邊

真絲？唔會畀人非禮？

你信佢？

窮到腎穿窿嗰時

點解要瞓街

我都打算瞓街，組隊？